Para rodar o projeto


Para fazer clone.

git clone https://gitlab.com/fernandodsf/PWProjects


Para rodar com o Tomcat.

mvnw org.apache.tomcat.maven:tomcat7-maven-plugin:run

No Linux, use ./mvnw ao invés de apenas mvnw, como no Windows. Além disso, pelo menos uma vez, é preciso dar permissão de execução ao arquivo de script mvnw com o comando chmod +x mvnw.


Para acessar a aplicação

http://localhost:8080/PWProjects em qualquer navegador.


Para "empacotar" a aplicação.

mvnw package


Para "preparar" o projeto


Para "embutir" o Maven no projeto.

mvn io.takari:maven:0.3.3:wrapper -Dmaven=3.3.9
